有乜野可怕得過訓覺突然聽到蚊飛聲？

屌拿星好似戰鬥機飛過咁 嚇到心都離一離

仆街 我都好撚驚
所以成日訓覺都要帶個耳塞

即刻醒然後開燈捕蚊

拍唔撚死佢我就訓唔著

屋企人去左旅遊
有蚊既話就轉房訓

側訓撳緊電話見到隻蜘蛛吊落你面前